點睇屋企人再婚？？

如果屋企家母早年病逝，老豆近年有再婚的諗法，如果你地係佢地的仔女，你地會支持定反對？

老豆 雞黎炸

叫你老豆叫雞好過啦

睇下條女係咪真心囉，你老豆有返咁上下年紀，有女睇得上十個有九個都係為錢，唔好俾人呃哂啲錢咪是但囉。依個世紀咁開放，再婚咪再婚囉。

如果同居唔入紙或者入紙前先將佢的物業寫哂自己仔女名先又點睇？

咁咪祝福你老豆囉 我諗你都唔想你老豆一支公過埋下半世既

如果兩個係真心個女人又唔係想呃錢嘅 我會支持

有時都係想搵個伴姐
到咁試下年紀，仔女又大晒
老婆又行先一步，朋友又唔多見
其實都幾孤獨

死又一世，唔死又大半世既話
冇咩所謂

繼母本身生左個靚仔先可以
一定要同居